想轉移大量資產到美國戶口, 點做最抵?

OP而家人在美國讀書
屋企人見香港前境大伏, 想轉移啲屋企資產嚟OP嘅美國戶口(million HKD count)
想問吓有無手足有經驗
點轉比較抵, 穩陣, 快手?

#香港人反抗

專業人士都訓緊教 聽日再問過啦

Citibank international transfer from citi hk to citi us -free

Hsbc premier hk to Hsbc us - free

唔該